［推到完場］歐國盃決賽 西班牙U21 對 德國U21

開定先
02:45開波

uefa youtube 官網好似block咗條link

佢話國家地區唔支援

一間去youtube睇下先

邊有咁早開

德國好似出無鋒陣

支持樓主個名

佢會有一版話live stream 嘅野 但啱先入到去係話國家地區唔支援

ASENSIO

philipp 算唔算前鋒

等到0240開唔到先驚啦

有線買左 應該冇嫁啦

仆街有線 做d多鳩餘野

幫你問下舜文

yeal yeal yeal yeal

條友似踢邊多過正前

咁就應該冇啦 佢selke都唔出

3:0

0:3

2:4

去左YouTube 睇左下唔知依條得唔得

舜文話唔肯定

VPN一定睇到

有鳩排轉都唔知邊度睇到

期望德國唔好輸得太樣衰

咁睇德國U21好似略有遜色

手機試左日本work

咁都係本身西班牙個班本身太好

一陣轉，thanks 巴打

踢得u21又勁果班去左踢洲際

對德國黎講
根本唔存在希望

又要睇Saul屈機

同asensio兩個鬥屈

好似斷左

我仲睇到倒數

唔知做咩睇倒數2個鐘

我正常28分鐘

岩岩重入又無事

屌仆街有線搞到要搵link

明明可以用電視youtube睇

屌,有線正仆街,無啦啦買乜撚野啊,搞到Youtube無得睇

痴撚線,無啦啦咁好心做乜撚野

有冇幫手搵定link 唔知條youtube link 開波個時work唔work

有冇邊個國家冇鎖? 用vpn睇

有線呢獲要屌獲甘

荷蘭vpn可以

0:3 1:3

無黎啦加final 先播

UEFA youtube冇直播咩?

ching係咪用Opera？

仲要免費波都要買 多錢得濟 腦缺鈣

block咗香港地區

多鳩謝有線啦,屌撚到佢仆街

vpn master
唔知iphone有冇

仆街有線冇得用電視utube

唔知仲有冇咩YouTube live睇到

有無人已經有畫面？Opera好似用到,內置VPN

又要J CEBALLOS

屌劉舜文仲話好消息

好佢老尾

打柒佢啦,仲fake到好多人以為icable有得睇,個個share曬link

有睇世界冠軍球會盃都知icable幾廢,入去又要load廣告,又低清

youtube 睇唔到嘅話應該可以試下用依條大陛link

屌依家有線免費咩on9

用緊荷蘭vpn 順

電話 電腦

網上有時係,播日職,世界冠軍球會盃咪free

Same

之前都有睇j league,但係呢場一睇就知唔會益街坊

德國VPN都冇問題

屌佢件垃圾奇妙電視冇撚用

攞黎播下一場半場決賽都好啦

acestream://43ced81641f8a82b149ce194f05184db243ad5c2

Sky sports HD

想用電腦睇有冇辨法
利申:電腦白痴

我用chrome
download Hola直接轉就得

我係Download Opera瀏覽器,跟住開內置VPN,去其他國家,再上Youtube

希望now拎埋2018-2019開始個歐聯

正式送有線一程

你down Hola試試先,應該都得

到而家都未收到

Hola？

我都係用德國

19號左閘好似廢架喎
仲出

咁唔知la

睇到了

莊尼

Johnny 其實唔錯但我都唔明點解唔用雞爺

有線落地獄

明明gaya好過Johnny

M 洛

西班牙㩒住黎打

有時係廢,用樓上啲link頂住先啦,半場再算

阿辛斯奧勁到

Asnesio同cebaloos好夾

Opera個方法work

所以話輸少當X

德國對意大利都輸
點會夠西班牙抽

德國黎料

德國可以屈身高

頂住

頂個個 同 救個個

德國加油

西班牙對中堅唔夠頂

德國係靠呢味

如果德國唔係抽走咁多主力去打周仔盃

呢場決賽就真係超強戲碼

中柱

撐spain

暫時睇落都係55波姐

美亞生性呀

批得靚喎

德國好多時都u19打u21,u17打u19

扯到咁有冇品呀屌

德國啲高空波好有威脅

體能德國都會輸啦
上場踢足120mins

德國未來都好勁...

西班牙3個中場分工唔清晰..個個都上

呢批我諗上到去大國腳大部分都係後備多

西班牙龍比波好危險

希望下半場企喺度

西班牙係得開波個幾分鐘

呢批要發圍都可能要等到2022年

係得美亞同埋個2號右閘叫有可能

未必
踢緊洲際果班都未正式上

錫巴同路蘭迪都幾正，皇馬未來幾季收返黎用喇

比利連

真係有希望果班拉晒上去踢洲際杯

差少少
逃殺準備開始

呢批好多都係揀淨個批，goretzka,werner,brandt,sule都係好d

呢批好多都係揀淨個批，goretzka,werner,brandt,sule都係好d上曬去［/quote]

西班牙控球率咁低...仲叫唔叫西班牙

Kimmich, sane, can, weigl, goretzka, timo werner, sule, tah, brandt, henrich

goretzka要健健康康

出年世盃後可能會開始換血
前中後要夠血換先得
95~97年應該可以上位

今場好似攞唔到個節奏

各自為政,德國打得好整體

上場打意粉一開波都係咁但今場仲衰咗d

有冇人見過德22???

Asensio打前鋒

西班牙啲中場件件獨立可以做絕對核心
但成堆一齊好難分工

屌老虎角球

似433/4231 Asensio偏左

Max philip偽9無乜影

佢打邊好似唔多出色 打中間反而做到波同控到

真係覺得呢條友係廢既

佢踢邊個位都好過屌老虎條垃圾

kempf幾靚仔

Kempl好似幾靚仔

主要跑動走位，技術意識普普通通咁

屌老虎坐bench都嫌阻訂

我多簽左佢都唔知有咩用

Gnabry今場好多波踢

好似又打返中間

Asensio堅好波

其實Saul幾岩踢疤狗

踢法咁似奧巴梅揚

希望巴塞快快手轉賣返佢去AC

dllm

場波同我想像有d唔同

好睇

德15咁大膽既
門前cup波

覺得下半場西班牙會開始黎料

最後一年算啦

Cup唔到就好笑

agger

今場波都未掂過..

睇到我

Auba雖然叫把握力差但係起碼埋到門

準備報驚

頂盡15m, 20m真係貴左少少

巴塞高層表示仲緊張過大家
因為賣唔賣到好價就係睇依一場

西班牙踢得好急 冇左個種控球戰術
德國反而踢得好好

沙奧尼古斯踢緊乜

轉好啲啦德國

爆左一場冇架喇

德國用波好有信心

有點潛質+小國腳，20m歐羅差唔多，而家個市

佢要多啲空位先發揮到..

好撚快好撚直接

樣加多5m

阿辛斯奧真係屌打

德15遲早玩波玩出事

德國個前場瘋狂換位 好撚癲

玩鳩西班牙後防

Asensio上大國腳會同邊個撞位???

Isco

呢d收購價唔似多仔作風

咁佢國家隊都係打後備啦

亞諾好fit

點解而家啲國家用哂徽唔係用旗

到佢有正選都係isco有正選，小白施華法比退哂既時候

暫時黎講就打硬大後備，
除非施丹黎緊重用佢

仲有法比

比拿連係咪想死

法比都唔多掂啦

比人撚到喊

靚到

18世界盃仲邊可能會有法比

德22終於掂到波皮啦

1:0 GER

仆街

靚波

靚撚到

頂得堅靚

1-0

抵輸啦 唔知踢緊乜

終於入波

除左快 真係唔知有咩勁

Weiser成場踢得麻麻反而入波

俾人入完波隊西班牙應該更亂

頂得靚冇得救抵輸

疤見到比比鳥咁都係不了

先係比拿連,跟住莊尼,仲失埋波

幾好呀其實

兩閘都on99

真係抵輸

德國

世界波

佢都係得呢樣用處姐，
D防守路數廢到仆街

好多比波既選擇都普通

個johny廢到仆街

屌老虎

比返asensio打中間啦

痴線 笠得咁靚

西班牙做乜9

西班牙豬 好多人跳

你踢緊乜 成場係咁係到玩波

仲要食黃牌

遲早失多球頭鎚

比人兩三個圍仲以為自己球王想扭

已經比德國腸重點防守仲唔俾多d波

Saul發完夢未

西班牙條後防對比中前場真係弱點嚟，德國就勝在三線夠平均

屌老虎做咩

傻撚咗

西班牙黎料啦

又比人搶到

出d蘇好過啦

西班牙應該下半場黎料

屌老虎成個上半場既傳球成功率會有幾低

希望德國企喺到

垃圾黎

出williams好過

咁撚樣俾比拿連,窄到

出D蘇會仲撚廢，俾人逼一逼就甩

呢個真，起碼爆得

啱啊,撞散對面好過

西班牙無咩隊型，靠對手失誤屈個係能力

唔明點解疤買佢

成條右路都好撚廢

失完波之後成班亂咁嚟

睇右邊啲攻勢就得2隻爆狗放波之後爆

話時話點解左閘唔出Gaya

Sandro點解冇球會搶？
有速度，意識唔錯，左右腳靈活

係睇saul/asensio爆唔爆發到

巴高層買得AG，有咩做唔出

西班牙5射0中

踢英超果陣都仲ok 佢前季踢愛記我仲印左佢

屌那星愈大愈廢

拖肥搶左

西 下半又要輸幾多位

同爆佢一樣咁獨

冇星味呱

明明第一場踢得幾好
唔知點解轉人

Saul唔好再發夢

我正想問點解今場好似唔係好見到佢可能我睇唔到佢

咁後生就禿頭

下半比返Saul 同 Asensio 打中間做波 控波算啦

西班牙d中場一拎波 德國4，5隻拍埋去 局佢上半場係咁失中場人地機動性強到呢

5m release clause 應該係人都知，但得拖肥出價

德置好多波都係第一時間彈 效率計勁過西班牙

就係講呢樣囉,頭十分鐘見到都唔係好對路

個地好跣咩？點解我見德國下下都跣低

成條中場係度玩波...佢今日跑動好多，有波到都護到波同隊友互動

西班牙節奏控制差，下下死去但比人睇通哂

巴狗見到屌老虎踢成咁都仲買番佢
做乜撚野

個個仲覺得對意粉咁可以一扭幾

根本德國個戰術擺明就係唔想比你控到扭波 點知你仲要控 扭

疤後備冇人可用

一般大會本身都有隻唔錯既後備前鋒
無謂搏隻西班牙前鋒
真係打起先再買唔遲

屌 睇到好撚攰

屌你西班牙踢出黎仲廢撚過英撚

前季係佢球球傳中都咁啱搵到lukaku
其他死扭 傳9波既問題一直都在
利申 愛迷

英入到決賽未必輸硬
淨係玩燒味都有機贏

英撚個場踢得超好 係冇運

你今場食左屎 ？

你起身未

個場德國班後都on99 啦

又或者想高價賣返出去，可惜..

留佢啦 話晒青訓

起啦 下半場嚟料

岩岩有隻曱甴走出黎嚇死我

torres唔會驚曱甴

辛度護波真係幾好

疤平買貴放姐

德國件10號似30歲

Arnold幾老波骨feel

終於換走件垃圾

踢狼堡都唔差

屌 一早要出雞爺啦

Gaya

agger
真係on99
咁樣晒換人名額

In Gaya we trust

換走邊個？

gaya

三張黃牌

個球證終於唔手緊返啲啦

莊尼廢到

又黃

有冇人見到有隻昆蟲

6min 3黃

19號乜料
右腳打左閘
以為個個係艾斯比利古達？

啱啦屌老虎死返去右邊啦

岩岩去左捉曱甴 有冇人可以話我知發生咩事

一齊嗌 雞爺 ~啪啪啪！ 雞爺~啪啪啪！

azp

Johnny

製造角球

屌老虎出到波未

德國好多黃，換左gaya入黎

做乜咁衝動申請攞牌……

傻仔

我估好快有紅牌出現

屌老虎同AG都踢到巴塞我突然覺得人生充滿希望

德國準備紅

都話冇體遲早仆街

首先要有一班on9高層

佢係a米踢到曉飛

屌老虎垃圾到令我覺得德國隻閘好勁

成件事唔同曬

德國班人見對面得身位或者轉身就鏟/踢落去
唔俾都唔得啦
剩低個40分鐘點踢

唔明點解gaya後備

對比之後Gnabry真係勁撚到仆街

屌老虎爆多幾吓

德國2號球球閘到

西班牙學咩人玩燒味

Deulofeu 冇腳好波

德國龍

嚟料

same as ag

差啲

saul 醒了？

竟然係防守位置見到德22

完美演繹咩叫老屎fuck霸住個正選

醒喇

saul真係射親都會中龍咁滯

佢今場到底有冇掂過波

條女

屌老虎等到兩件埋黎先篤個波出去

Saul鐵血防守

第一眼覺得似Emma Watson

可唔可以咬我

妙麗黎？

頂咗球防守角球

成日扮球王，踩住個波

基本上

無

好似係

屌

醒咗啦嘛因為

德國差d又一粒

真唔真呀佢咩國人黎

比比鳥打鳩人

史拉迪斯好似學界帶隊啲阿sir咁

差啲就2粒

1-1會好睇啲

佢點會著西班牙波衫坐喺非VIP席同個阿婆一齊睇波

嚇死

德國戰術上好成功

拍緊戲姐

條女好撚正

屌老虎
拎波-》慢慢行去對手到-》變速-》過唔到-》比人截到

睇左十幾次

無限loop

yes
cam man都影左好耐

gnabry 好好J

出williams未

希望換威廉斯

咁要換走deulofeu先

咁細個西班牙啲人就妹下妹下咁

冇球射得好

美斯上腦

西班牙對中堅好危險

屌老虎換williams啦

好慢咁

冇人幫手做波

你啱

MERE想點牙

D防守差撚到

weiser做埋Philipp 個份

ceballos 成日係前場冇落過嚟

Gnabry 今場d射門

西班牙完全係見波先去追

德國逼得好一回事 屌老虎成日帶死哂又唔比

扭又扭唔到 傳波又垃圾

無限跣腳

落後緊都hold 唔到粒波黎打

反向思維，所以我信屌老虎一起到腳射門就會入

佢今次有比不過比唔到

10號打面

一係無力一係上太空

呢個路蘭迪幾搶得，coverage又大，技術都okay

希望德國一陣會用Levin Öztunalı換Philipp

咁先係gnabry

出selke斬燒味好過

成班後生 走多2步都懶

皇未來中後場核心

屌老虎死撚左佢啦

換Sandro

Williams

又係咁樣換

好慘 無人比到波佢

可能有傷

吊
條德22係場上做緊乜鳩架

換走基拿比啦屌

疤最近睇人眼光都幾垃圾下

都好，唔洗淨係靠casemiro

畢包神鋒

Asensio又係當自己球王
球球想玩弄對面咁

屌你基拿比

。唔換屌老虎

傳完波就企晒係到等收工咁

呢下有水準

gnabry埋門咁差
起碼都要中龍呀

換Sandro 唔換屌老虎係咩玩法

最少都比到波過到人 屌老虎真係不了

差D

一人足球

錫巴

聽我講
換d蘇啦
佢打翼都得ga
起碼好過爆渠佬

屌老虎，不了

咁都越位仆街啦

算係咁啦,西班牙前場死哂火
要靠中場帶上去

Williams 一早換咪好囉

bellerin

終於有得跑

kempf

似樣喇

後腳冇力

德國對中堅幾好

我覺得佢好似後生拉莫斯

原來可能打左邊cut in順迪

爆佢

佢同gaya根本應該正選代屌老虎同johnny

德國逼搶好過西班牙

Kempf係幾驚喜
傷左tah先到佢

應該無入球了

覺得有加時睇

西班牙咬極唔中龍

我feel到要加時

拉莫斯式追和

德國又諗住唔換人???

罰球屌入佢啦

西班牙應該入唔到波了

諗住踢加時

俾錯人

換22號先啦

咁都錯得

22 - 7 - 11 呢3個都應該換

屌屌老虎

德d防守企位真係好屈

西班牙兩翼企咁邊做乜

Friendly?

德國咁撚好體能 逼左80分鐘仲有力

18號個feel好ozil

爆佢除咗喺度「邱」個隊長臂章 仲識做啲咩?

俾波對面

得返十分鐘 西班友都唔壓哂上去

西班牙輸嘅話完全係教練責任 排陣 換人 都ON99咁

比比鳥只係後衛版既屌老虎

西班牙放棄左？出mayoral

發下脾氣扮有heart

德國仲要出個中場魔術師

Amiri又係好好波

出五月仔

唔用dso..

決賽先黎試陣

同ceballos 同一功用

唔講我以爲贏緊幾粒 仲後場慢慢猜

Ceballos唔錯

好撚懶 走下位拎球都冇

輸一粒係後面玩咁耐

德國守得好撚勁

都冇人攞波 同中場繼咗連接

屌老虎time乜撚 自己踢好啲咪唔洗time囉

德國腸開始浪費時間了

抵輸啦 踢成咁

德國d人防守企位係好 但西班人成日唔走位 點pass and move

85玩角球旗咁有體精

唔可以返黎幫手

williams

死都唔換迪路菲奧 條友HEA撚到ON9

Oztunali

應該係想佢捧盃

悶足咁耐

中場位完全係冇人
乜戰術黎

一入黎就做到下野

冇左路蘭迪中場吉晒

死傻閪教練換走lorente

踢撚到街場莫氣咁

關春事

中場同後防斷左

癲撚左

正,,輸撚死D賭仔

恭喜德國成為歐國盃冠軍

德國妹

快撚D完場好過啦 西班牙都冇心踢 屌你老味做個似樣攻勢都冇
垃圾教練 拎住呢手牌 可以完全鳩踢咁

個後衛on9?仲犯

我跟fd買德國win

咁其他中場都可以返黎
仲有其他中場係度
佢係推哂上去前面

西班牙罪人---屌老虎

屌老虎一邊踢到pat屎咁，一邊又懶激動

呢球吹乜？

唔同人搶第一點抵輸

有llorente果陣兩隻cm已經唔知死咗去邊啦
兩隻翼又唔入中間幫

想睇加時呀

完

岩
m洛存唔存在根本無影響
零戰術完全打個人能力
d波經兩翼多過經中場

On9斬

無左sandro 斬入去搵邊個

。。。豬都得

做緊乜？

曬我2粒鐘

mayoral

Saul

完了

屌超級大傻仔

抵輸啦

Pollersbeck

大家估下西班牙個教練會唔會俾人炒?

屌 倒乜撚野掛呀 又唔係面對龍門

U21 b隊都拎冠

倒您老母掛咩

定位唔清晰
搞到你唔知點
saul唔差架啦

good final
成埸好緊張

西班牙係今次U21係唔係第一次落後踢???

西班牙今場踢得太個人主義

ceballos 上咗去冇人幫llorente

有辛度唔斬 換走左先黎斬 你估你雲加咩

其實場場都係啦
係saul無神神入波打沉對面

好撚廢

德國正正常常 西班牙垃垃圾圾

場場都係Saul第一個入波

西班牙吹到咁勁，但完敗俾隊德國u21b隊

自己辭啦屌

終於贏返西班牙一次

好啦 場波完啦 隻曱甴我仲未撚捉到 屌你老味 早知用兩個鐘捉隻曱甴都好過用兩個鐘睇屌老虎On9

你都叫得閒落返黎幫波
ceballos未見過佢出現咁制

西班牙咁嘅人腳都豬

次次進攻 去到左面 右面 都係比得好差
靠中間又比人封到實

成場成隊波都冇form
唔練波都去fifa pro club玩下啦

成班唔知踢乜撚 輸番上場贏個d

hi nben

最主要係冇一隊波很同你搶 意粉有嘅 但無奈人腳唔多好

U21 A隊都準備拎洲際盃

屌老虎 阿辛斯奧 都係上腳個類 德守你真係岩哂

已經唔係呢場

意粉紅左先輸幾粒

真心輸教練

仲要德國上場先打完120分鐘，今場d逼搶仲keep到咁強

冇ceballos 幫手做駁腳差好撚遠

你訓醒就會係你個口到

意粉上半場踢得好好

個教練真係好學界教練feel

明顯佢地琴日轉玩 winning 啦

Ceballos打前一格姐

德國新一代既春天準備來臨

個樣都似

英格蘭果場打得反而仲好

典型德國式贏波
典型西班牙式輸波

教練on9手牌咁好都唔撚識用

個樣似dse

德國青訓愈黎愈勁
u21 b隊都踢到咁

浪下浪下 你d口水浸撚死咗

個教練返去玩下fm啦

唔係基拿比，應該唔止1粒

姐係咁

唔換dso換mayoral

唔係話mayoral廢 佢個人技術係唔差
但得番咁少時間點做奇兵

浸下浸下 隻野溶左係口

條友同比比鳥鬥廢

隻盃好撚型

呢隊感覺冇09果隊咁多人成材
Pair中堅同右閘幾好

食左都唔知

U21隻盃咁似酒吧裝啤酒個桶既

佢返到去練好埋門
可以踢豪門，走位好靚

比番妙麗我丁算啦

個教練都係70分鐘換人大法 豬緊好心一早換

仆街連u21 b隊都咁撚勁，唔怪得路維咁放心比班a隊踢洲際

成堆高層企喺度淋雨

都唔係好

早幾屆德國喺邊

轉左會去拜仁啦

喺今屆洲際盃

無戰術可言就唔係第一場
最估唔到係沙奧今場都收撚埋皮

如果a隊個班仔落埋嚟踢 就不得了

比比鳥傷完出番黎完全冇晒料到，巴千其唔好on99貼大錢買

西班牙青訓都仲係好勁
但教練就，不了

呢2條友根本落場玩田徑

91~95德國無乜人材出到
宜家都係講緊95~97

Ceballos岩踢疤幾似小白

直頭廢撚曬

諗起拜仁有gnabry+coman，兩個鬥鳩射鳩爆鳩扭

想睇返60分鍾條女

西班牙妙麗

妙麗西面

唔好話saul asensio 都碌柒咁啦今場

講真
輸緊換williams係曬氣
換dso出黎 留番sandro仲好

點解一幫佢地戴完獎牌要除左佢

你臨尾個倒掛

91~95已經唔少係球會踢緊主力啦喎

今場最撚垃圾果幾個點排好
屌老虎 莊尼 比比鳥 基拿比

91-94都多既，有gotze，ginter，不過上曬國家隊咁解

銀牌

個個都即刻除係咩意思

屌老虎明顯首位啦

其實德國個個都一樣樣架咋 不過起碼人地識排陣

銀牌唔想要啦

比爾連無呀

德國個9號幾撚型

一日最衰都係屌老虎

其實佢真係有冇必要成日逗到咁深攞波

講緊U21姐

屌老虎一票

屌老虎兩票

前面三個對意大利都67啦

好似Fifa17捧盃

做左大國腳既唔計入U21啦

好唔開心 我係西班牙10年fans

兩票 之後僅隨其後一定係基拿比

SELKE

快D搶番正選啦

timo 好廢

排左啦已經

神早換走屌老虎換d so 出黎博下好過，條友都唔知做乜撚，巴仲話想收番自用痴撚線

德國不嬲都鐘意搵u19打u21,輸左都好正常

黑版Reus

08西班牙fans

me too 仲諗住班仔贏硬 上場德國踢到咁屎

德國戰術執行性好強 班人每次踢到套戰術出黎
洲際盃班人都係咁踢

me too torres

基拿比係埋門一腳柒，其如覺得幾唔錯，好多機會

同埋你話91-95無人材出到，大國腳都唔算？

不過德國個龍唔講得笑 都幾勁

德國腸好少有d球員會死帶死扭唔現位

selke 好似係萊比錫過咗去哈化

係 以為下半場發威 ，點知

當年歐國盃我一腳搞掂德國

基本帶波過一個就比再走位

早兩季係不萊梅大好前途走去德乙萊比錫 痴撚線

係 雖然個腳真係柒得好緊要

基拿比有冇中過框

下半場saul真係踢得好咗 其他人仲未瞓醒

VILLA

佢有衣索比亞血統，唔係純白人，所以黑黑地

當年就係咁樣愛上你 愛到而家

射廣告板同cam就中

08個隊西班牙真係好屈

我由05年愛到而家

今屆個班無咁好波反而有返啲以前德國隊個種熱血

而家見到屌老虎就好炆

兩個中堅又係柒

05年我好似仲係小學雞

我覺得draxler算係呢類球員

成場波得saul果腳中龍

對面個左閘咁鬼慢都爆唔開....

咁夜仲要我打飛機

我都係 但已經開始緊睇波

基拿比好似tvb個金剛

好撚似妙麗

Saul下半場跑多左 阿辛斯奧用波都合理 係右面果個好笑

輸身型 比人一野拎哂個身位

德國入波都係要用個頭

今場屆呢隊德國好傳統feel
走線、射贏十二碼、決賽發揮淡定、戰術執行力強
真係好傳統feel

cam man完場再影住佢

但對英撚差撚d輸

想當年

過幾年等u17個班

達斯拿、安利簡、達史迪根、細梅算係91-95最勁嗰幾個

屌簡

罐頭有時都膠下膠下

Williams早d出 阿辛斯奧擺返中場用波仲好

ig la diu

屌簡踢德國正常好多，始終路維對佢嘅定位好明顯，就係做返基迪拉嘅工作

最強一定係2010年果期

我係女都想j佢

英撚個場擺到明901小明德國都仲鳩猜
輸俾佢地就真係抵死

最大原因...
屌算唔撚講
老問題
虎我都可以打死幾隻

08勁得嚟又好睇，10年真係會悶到訓

08強過10
10已經水尾

2010鳩搓到完場 但08係打反擊

英撚次次同德國四強相遇都踢得好
但90、96同今次都係輸12碼

我覺得12都唔錯

西班牙唔keep住用老屎忽就唔係西班牙

防中荒

卡西 14年個獲

教練輕敵
又私心想俾屌老虎捧杯

Kimmich, weigl

真係好撚廢

呢兩個好似唔係95

你認真？水尾到2012捧多次歐國？
08係睇得爽，但落場踢實力計一定係2010

呢兩個唔係95咩

我寧願睇 Saul捧 話哂都係vice cap嚟

岩岩好95

sor,我仲計緊佢地21歲 96

捧唔係問題 踢到屎咁 仲邊有杯俾佢捧

少出但唔係無
91~94 耳熟能詳既
都係得葛斯 德士拿 Ginter 同埋 Can

反而Goretzka 同 Timo Werner已經比啲新聞紙煲到
再加上Kimmich Leroy Sané同Gnabry呢幾個
人數上win左

[quote]

10果種1:0控傳真心屈
08上升期, 10頂峰, 12食老本

條撚樣成屆賽事有冇一場似樣

下星期睇Euro U19先

仲有ter stegen, 梅斯達菲，呢度個批好似依家u21個年紀已經攞埋世界盃

點解淘汰賽開始就唔出dahoud ge?

10年係前鋒差左但係中場係最頂峰，場場可以猜到對手無波掂

表現唔好，同埋個打法同arnold有d似

06個屆唔係特別勁 但有魯爾一個carry 哂
08就T9 V7 d反擊超好睇
10 沙維小白 但鳩搓到完場

唔知youtube 播唔播呢

呢個路維會唔會再用都成問題

對意粉個場廢撚到

分分鐘聽晚場決賽就正選

依家隊西班牙

和智利果場就係佢踢正中堅位
路維會唔會咁冒險比佢出
一陣佢派多次膠
睇下路維點交代

正正就係老人家夠膽08年唔用魯爾
先有呢個盛世

如果今場唔用屌老虎

都係嗰句
三年前唔係佢傷咗邊有冠軍

唔好淨係今場得唔得
仆街我第一場見到有佢，仲要隊長
真係當堂屌左一聲

有技術冇腦囉。

有佢都算 隊長就